<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Fptbb RSS Feed]]></title><description><![CDATA[Um conteudo um tanto aleatorio.]]></description><link>https://b.fptbb.com</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Jun 2021 17:40:23 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Alternativa Brasileira ao Ro-Ver, ou quase.]]></title><description><![CDATA[A solução pra um problema pessoal de verificação, agora publico.]]></description><link>https://b.fptbb.com//blog/roverificacao</link><guid isPermaLink="false">https://b.fptbb.comblog/roverificacaoAlternativa Brasileira ao Ro-Ver, ou quase.</guid><dc:creator><![CDATA[fptbb]]></dc:creator><pubDate>Wed, 13 May 2020 05:25:44 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Quem tem uma comunidade de roblox no discord, sabe o quão útil e ter um bot de verificação como o Ro-Ver, mas acaba encontrando um bot publico que cai muito, em inglês e que quase tudo é pago, serio, isso é chato, então criei minha própria copia pública dele 🎉.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Uma cópia identica (ou quase) do Ro-Ver original, com os limites um pouco maiores, é totalmente traduzida (onde é possível verificar usando o comando &quot;verificar&quot; ao invés de &quot;verify&quot;, por exemplo), que obviamente, não cai tanto como a versão original.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para a felicidade de quem não sabe inglês, também criei (com a ajuda de um amigo pois sou preguiçoso demais) um site explicando todos os comandos totalmente em português.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Caso queira ver a o codigo original do bot, criado pela magnífica &lt;a href=&quot;https://github.com/evaera&quot;&gt;eryn&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://github.com/evaera/RoVer&quot;&gt;clique aqui&lt;/a&gt; (também é possível criar seu próprio caso for um usuário mais técnico).&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Olá mundo!]]></title><description><![CDATA[O inicio de tudo]]></description><link>https://b.fptbb.com//blog/helloworld</link><guid isPermaLink="false">https://b.fptbb.comblog/helloworldOlá mundo!</guid><dc:creator><![CDATA[fptbb]]></dc:creator><pubDate>Sun, 10 May 2020 05:25:44 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;HELLO WORLD!!! Sim, esse cliche ja esta antigo (muito antigo), mas todos gostamos dele. Enfim, criei esse subdomínio na tentativa de criar um blog pra publicar updates dos meus projetos, e curiosidades afim.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não espere muita coisa dele, apenas um monte de publicações com pouco texto e muitos links.&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>